[安心偷食]嬲爆! 好擔心我個鯉魚門Ocean One個單位會跌價

本來以為有明星做鄰居會升快D。點知佢哋拎來做偷食炮房。
好擔心我喺鯉魚門Ocean One個單位會俾佢哋攪到跌價。

可唔可以claim佢哋損失?

心穎bb偷偷留下負皮

連安仔都入來偷偷留下負皮

賠錢呀!

好煩。樓下好多娛記。

無圖 你話你係許志安都得